強烈建議60歲以上強制打國產疫苗

香港專家都話安全有效好處多多，

唔打係唔愛國既表現，我支持強制，唔打就法治！